比gay 佬聊真係好撚唔識講

試過一次

個陣得我同另外一條友係間公廁入面

我屙緊尿，條友可以勁明顯咁睇我

我已經擰另一邊，佢可以踎低扮綁鞋帶

跟著係到𥄫

我屌，個刻感覺真係難受到仆街

利申：大陸公廁

柯落佢到

你比人睇中你自已都應該檢討下

咪益佢

應該點做

咁絲打比唔比我屌

可能係睇你隔離果個呢

agger,有個男同學成日想摸我
利申巴

:我鍾意女人
:我鐘意直佬

試過係地鐵站去廁所
一邊有5個尿兜 另一邊有2個
我見凌晨冇人就去左2個果邊
點知下一秒就有條友入黎係我左邊柯
仲要望我碌野望得勁明顯
即刻快快手痾完就走

𥄫=撩
唔怪得係地鐵咁多女俾人望下都驚人非禮啦

樓主要小心呢位「絲打」

on9

之前仲有一次

試過九龍塘廁所比人揸J

屌佢老母好難頂

咁猖狂

可唔可以講下詳細犯案手法？

一人一個比gay佬聊嘅經歷

嘩！咁肥嘅？